沒有港獨，就有武毒！

趁五毛返左大陸處理網上言論，連登係時候變返正常

而加唔加大力度推動獨立，遲下就冇咁好機會架啦！